男朋友去左ultra

會唔會比帽我帶？

中

無覆我whatsapp 好耐